求救!關於android版 whatsapp

個廣播功能得256人 無得全選聯絡人 我要sd訊息比1000個人阿 有無巴打有啲咩解決方法一次性sd哂比咁多人 免收費既 我唔想遂個遂個點黎sd

分4次

我唔要阿 係唔想做啲on9野

買完iphone再send